喉嚨異物感

我係咪會死

救命

做咩

on9到笑

咖啡奶茶？

白色珍珠？

手足口病

下世小心啲

take care
驚就睇醫生

who

好少飲了

唔似 冇勁口臭

冇生飛滋

ok

如果佢再持續係咁就要睇了

我自己都試過過一段時間無事，講緊半年時間，不過唔放心就應該去睇醫生

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

我都試過 壓力大個時會咁

有冇乾嘔？

即嘔，但冇野嘔到出黎？

我依家就係咁，特別係飲奶茶咖啡後仲嚴重

都幾個月了，奶茶咖啡好難戒

梅核氣？

梅核氣
瘋狂飲玫瑰花茶即可
百佳cheap cheap茶包都得

謝謝